我宣佈立會本土泛民割蓆，收皮啦老野

割你老母，講明未打贏Boss唔撚割

今次區選結果大致上樂觀，証明香港人團結定必有希望。

但今次某程度係阿爺低估咗香港人，心諗今次都種咗百幾萬票，應該可以做到建制民主派別各半，點知輸到仆街

所以下次選立會，阿爺一定加倍火力，有幾多種幾多，唔會畀我哋主導議會，佢哋一定想做到控制議會；所以立會選舉嘅時候大家一定要提高警惕，不能鬆懈！

留意到今次區選有𠝹票現象，本土、泛民、各民主陣營，必須盡快在參選立會前，進行溝通與取得共識，若以落實同區多於一黃，務必進行初選，並根據民意出戰立會；一定要集中票源，避免一區「二黃一紅」現象，香港人再無無本錢自己人打自己人。

「和勇不分」得來不易，希望各陣營自律，共同抵抗眼前高牆